求無限4G, 平板plan (原CSL用家)

用緊CSL 10GB PLAN想轉無限, 但又想要部平板(Huawei m3 or iPad或同等spec)

請PM OR 留言